準備上大學，而家好驚

啱啱中學畢業，係中學hea住咁讀，而家俾左間唔係好出名嘅大學收咗，但係開始好多嘢驚緊，驚到時讀唔到點算，讀唔掂跟住俾人踢點算。屋企唔算有錢，父母將退休嘅錢俾我去讀但係萬一讀唔成，俾人踢咗咁就將佢地俾嘅錢都浪費曬。求下各位師兄幫幫忙。
Sor for 1999

Show Blocked User - 兵說其願

岀嚟做野啦

有乜好幫你
讀書靠自己架啦on9

求下各位師兄俾啲建議點讀

指南針大學？

俾返啲背景，我係係加拿大讀完國際學校，而家叫俾咗間大學收，但而家就好擔心到時讀唔掂就浪費曬屋企人錢

你想呢度d人點幫你

係咪指大呀？

希望師兄可以俾啲讀書方法，學英文方法

唔係

讀書都要人教，不如咪撚讀la

假膠

要被quit u其實好高難度

真 差唔多攤響道都pass

睇咩科